《安心出行》實在係香港之光，在世界各地都咁受歡迎

全世界一齊同心抗疫，一齊上榜，係英屬處女島都記得scan code.

除左香港，世界各地都係同一日登上第一位

補充：

資料來源：AppFigures, 健康類app

篤數篤到咁肉酸

留名恥笑

我係香港人呀hi

港共又嬴

10億下載不是夢

HK yes IT

睇唔睇到每個地方下載量㗎

"大佬，我地$0.3粒粒皆辛苦，免費vpn將就下啦唔該！！！"

可惜睇唔到

樓主好波

推

你已進入場所

百慕達

✅

升第一位嗰啲多數都係啲低人口地方

有人用VPN㗎嘛

Push

你知道得太多了

補充2： 我都唔知點解個list 無 UK

篤數都唔好篤得咁柒啦大佬
凈係香港有幾多Download?

會vpn 去呢d 小國？？？？

靜啦

你幾歲識上網？？？

啱呀,支那vpn去外國先download丫嘛

衰軟必豬

We connect

港共真係好撚肉鳩酸

個list 有 delta, 美國反而降rank.

10億"香港人"

真 識玩一定vpn去支那

用vpn但係裝安心出行

個政府有錢到做埋啲on9野仲係到扮窮

姐係佢有比錢上哂咁多個地區？

傳說中有100萬藍絲香港人常住廣東省

依家睇返至知原來當年句對白咁英，但英文字幕就咁柒！！！！

支那：唔算篤數，全世界都是中國的，能算篤數麼

算唔算不誠實使用電腦

屌 好撚肉酸呀柒出國際

香港勁抽

i am hongkonger ar hi

補充3: 或曰會唔會係身處香港既外國人裝app 呀？

美國泰國菲律賓日本 既rank 都無升

ios app store地區係跟你apple id個付款地區你vpn去邊都唔影響

柒撚到仆街
小肥忠仲打晒飛機因住中風

HK no IT

日本store冇得download

而家只報幾多"人"dl左，但唔係報"人次"

push

柒婆又感到光榮啦

國際戰線
好感動

咩人會用vpn DL 安心出含

藍絲用VPN download 姐

一定係，除非唔係

依家唔係都係人次咩

專登誤導
只會有人次

心繫香港

戴套打飛機

明明係香港app 點解唔淨係揀喺香港個store 上

記者朋友
我係pop子

等睇政府話係fake news

唔係咁撚好笑呀話

我用緊 surfshark
上面咁多個排第一嘅國家
除咗冰島之外 我都搵唔到佢有 server

烏干達都裝

好自豪呀

幾時上巿
香港都有科技企業

唔怪得日日拎個下載數打飛機

原来surshark已經將全宇宙vpn一統江湖，勁！！！

留名睇700萬下載數

會講有人用vpn呢句根本冇用過iphone

俾咗錢買dl數㗎
梗係要日日打

中共搵人做數

用VPN download呢一隻間諜app
Download完一瞬間已經賴嘢啦
你當人弱智呀

一帶一路yeah

来?

我只用過IP4三個月就byebye，教吓我！！！

咁認真覆佢

翻牆去支那 勇士

正確

咁個下載量係計全球定係淨係香港

tapjoy常客

講清楚D

佢支那人嚟

DL免費App原來都一定要係付款地區開bank ac，又學到野！！

屌屌

Strong post leave name

佢咁出名一早認得啦

肉鳩酸

唔係好識睇個chart，有冇實際下載次數先？

凈
兩點水同三點水差好遠架ching

張建宗：200萬人裝app支持政府

APP STORE 認ACCOUNT 地區架

咁早就要開工好撚慘

露底啦支那狗

笑撚左，介紹你呢個ShittyU少有好App

體諒下佢啦 咁早就要開工

App Store 跟地區㗎，乜鳩vpn呀
你正常都唔會dl 剛果共和國個政府app啦
你知我知，單眼佬都知

淘寶除咗買like買follow
原來仲可以買DL

D人跟風download?

咁大件事就要推爆佢喇

全世界都有人dl 真正係宇宙通行證

佢出晒名係

每日多幾十萬人dl但出去食野明明好多人係填表

we are hkers!!

你個名

補充：排名係Google Play Store 排名，App Store 排名只有香港同澳門第一，中國都只係排67。

好撚肯定，到時又話咩好多外國人等緊去海洋公園乜乜乜

想搞港獨？

180萬下載我咁耐以黎淨係見過一次有人去康文署既館到掃
同個底褲口罩一樣就快變都市傳說

無撚野你乜邏輯
App store係跟region setting
唔駛入payment details都可以下載到
擺明有堆5毛機改其他region下戴支那禁app打網絡戰

推到記者問 google

眾5毛狗見有少少錯位即圍我，大家心照我幾克佢地憎啦！！！

However，This is My Glory！！

source link？

我老母話 scan 一 scan 就得好方便喎
以前乜春都唔使做就咁入去仲方便啦屌
依家要留名嘅話 填定一打紙仔入落箱仲快啦

篤數

會唔會係駐嗰邊地方嘅支國領事館啲支那人download㗎，
佢哋又叫佢哋圍內啲支那人幫手。
所以先可以做到細國家嘅top rank。

全球中國人呀都裝 好感動呀

唔裝

香港以外都有安心出軌碼
港共快啲告佢哋侵犯版權

Exactly

你明唔明我屌乜先？？？

我係屌vpn隨便都開到全世界AppeID攞免費App呀！！

source

想像下六點M記開門
30個人排隊逐個scan

似大陸人翻牆Download

你揀app store region唔駛睇IP

裝來做乜柒

香港其實真係IT王國求其整個掃code app都10億下載

笑撚死

香港人宏揚國際, 厲害!

要登記free trial account 先睇到

究竟港共打飛機勁定係支那勁

屌

正路
支那打網絡戰用Android機多
本身支機用Android而且多apk任佢configure

推到記者做嘢

大陸五毛賤狗，拉

你未DL過架仔HGame？？？

Block撚左你隻支那賤種

咁勁

感謝樓主
原來地球另一邊都用安心出行，下載量過千萬不是夢

大家咪再覆條白癡仔啦

咁就要推爆佢喇

啱啊

打開app game嘅iphone user 都應該係日本區

安心篤數

全世界最想去香港旅行
download 定先

證明香港國際地位不變

辛苦了，在勞改營既同志，辛苦晒，又你地係咁換id download

呢個list係google play store...

林鄭，你太年輕了。你以為這個城市真的有那麼多人下載安心出行？其實都是我一個人下載的，不然我再換個ID下載給你看。

2020年世界人口達到78億人

70億人安心出含不是夢

又係vpn上fb啲friend

香港都冇封關

笑左

4小時後自動離開

擺明就買下載量，吹咩
港共只需要結果做外宣
唔需要理任何質疑
就好似少數派話網上有 3 百萬人聯署支持国安法
喺香港又有幾多人信？
但遠在英国嘅匯豐 ceo 咪照 quote

Azerbaijian
Kyrgyzstan
Oman
Nigeria
Yemen

唉好撚柒啊港共政府

遲下國際太空站都有拗痕嘅kill r code

呢個係跟play store個region，定IP位置？

袁國勇: 寧戴口罩 不打疫苗

勁喎
香港it未死

應該計你部機setting

睇黎港共目標要全球下載量 劍指78億!!

其實, 個list 係google, apps store唔駛用VPN, 但Google play store要呀

都話有成70 億人反共所以無裝

光頭佬： 個apps 太方便啦 外國人都想試下

百慕達三角

自古以來全世界都係中國香港的

有冇倫敦手足係倫敦街頭貼QR code比港共威下？

離開唔到

play store region

之前有段時間有地區鎖

係處所

個list 係計region, 但係你去邊個play store 都係睇你既位置。
因為google account 無分region

推到過百億，你估條數有無上限

會唔會計GMAIL REG ORIGINAL COUNTRY ?

2020年世界人口達到78億人
咁當然呢個ASSUME 一個人得一部電話

出貓永遠都咁肉酸

選舉係咁 監控同樣

如果我用而家部機 飛左去美國之後DL
咁會唔入美國條數?

百億？？億兆先真！！

連隻菌自己都嘟先敢出行！！！

會

你條五毛洗白都洗到咁肉酸

但我個GOOGLE PLAY STORE 仍是香港

正

封區點算

全世界都有人用安心出行

樓主係咪以前高登個object71

你可能混淆左locale 同 location.

你可以人在美國，download 到美國限定app, 但係你係play store 顯示既語言仍然係按你手機設定（e.g 香港)

唔係 如果你有試過去旅行download app
就算你拎住部機去日本
你都唔可以就咁download限日本既app

個account有分地區 個地區可以轉
但轉都幾麻煩下
我而家都揸住一個香港一個外地既account

iphone 唔得，android 得。
當初pokemon go 地區限定，令VPN app 下載大幅上升。

以前的確係就咁vpn就得
但改左好耐了 佢keep住都有改
你可以而家試下vpn去第二度試下

香港有IT
人人有code scan

Google Store有分region
我係app developer上app都係要揀region

即係計IP囉 ?

你次序錯左
前題係google store本身跟地區
你改vpn唔改地區設置係下載唔到
google store管理係按region setting
唔係按你IP setting

老姑婆好波

有IT 冇懦夫

懷疑香港政府同安心出行勾結外國勢力

笑死

死開啦 阻鳩住正常討論肉鳩酸

Siu 4

唔計
嚮香港想dl日本限定app
要轉地區 唔需要vpn

但google play轉地區好麻煩
依家限一年轉一次region
唔似app store隨時轉

一年轉一次region <===轉左出去咪轉唔番香港

你估係你太平洋島仔偷偷地唔用安心出行就無人知？

我地賤畜三萬！雖遠必豬！

知名五毛想洗白

寵物都要裝

diu 香港回歸左偉大的祖國咁多年，點可以繼續沿用邪惡西方國家果套，緊係轉用中國篤數做假資料既工作方式啦

再講就叫香港警察拉9你地告你地違反國安法

約定煲底相見

柒撚到

冇人讚？寫左咁成功咁偉大嘅apps嘅公司

抗疫無分國界 去全世界餐廳都要嘟香港嘅安心出行

自古以來世界都是中國的

正常會用VPN既人會唔會裝俾人追蹤既安心出殯呀

做數

中國啲人有googleplay同play store?
我以為佢地用其他

你知道的太多了

果然係支那一部分
造假 numba won

原來全世界都有安心出行 code 可以 scan
香港政府真係好偉大 應該好快可以征服世界

今次揚威海外啦

全世界都係香港的

之前話全球新增確診人數回落
真係全靠安心出行咋

多謝世界支持

安心出行世界第一

推返

記者呢？

跳跳虎😉👍🏻

Very true

大把人會用VPN connect去d自己永世唔會去既國家

屌安心出行都要刷榜呀？

靜啦！！俾大家打下飛機啦

有幾出奇
shitty fb都買like啦
二萬個印度人like
留言清一色係 nice fantastic果d

d廢老唔衰得架嘛
fb出個post 一定要留言 like數多
app store上架一個app dl數一定唔少得
等睇遲下刷埋ratings 清一色5星

一帶一路 x 安心出行

衝出香港

wakanda forever

支那VPN犯法

啱啱試完
(tldr: 你就咁開一次vpn唔會令你轉到地區)

依家轉地區嘅流程:
1 開vpn去目標國家
2 打開play store個app
3 某一個位會問你想唔想轉地區 (我估係佢check到你現時ip同你本身個地區唔同就會問你)，同埋會提你最多一年一次
4 如果想轉，你要set up個新profile，最少要登記一個畀錢方法(信用卡/paypal)
5 佢話最耐要搞48小時，但係我一撳ok就即刻見到日本app，可能只係部份function耐啲
6 轉咗地區之後，唔理你ip喺邊都會照show嗰個地區 (所以之後無論開唔開vpn/物理上去咗咩國家都唔影響個地區)

結論: 你就咁開一次vpn唔會令你轉到地區

至於個地區係幾時開始set我就唔清楚
睇下有冇其它人幫手補充
例如開account嘅時候已經用vpn係咪就會set到地區之類

利害了

70億人民共同願望

同埋話用vpn dl堆人都幾搞笑
一來google play dl app係跟本身account個地區 而唔係ip
即係淨係用vpn 係dl唔到地區限定既app

二來如果真係咁著重安全既人
正常唔會dl呢個app 會揀手寫資料
就算要dl 都唔會幫佢刷dl數
尤其android有得dl apk
與其開個新acct 用公共wifi dl (或者vpn啦)
不如喺apkpure dl apk
或者dl完apk再擺入部機
每次要用先裝 用完就鏟 之後洗機
Epc班藍絲都識 連登仔反而唔識
唔知上面果班係五毛定點啦

鬼咩畀人斷到正仲點駁
唯有成班人出嚟 spin 囉

目前「安心出行」app 在世界各地的 Play Store 下載排名，由 2021 年 2 月 15 日至 2021 年 2 月 22 日，穩佔第一位的國家及地區包括（數據：2021 年 2 月 21 日，北美東部時區晚上 10 時，來源 ）：

⭐️「安心出行 LeaveHomeSafe」下載量排名 *第一位* 的國家及地區分別有：⭐️

🇦🇬 Antigua And Barbuda（安提瓜和巴布達）
🇧🇸 Bahamas（巴哈馬）
🇧🇿 Belize（伯利茲）
🇧🇲 Bermuda（百幕達）
🇻🇬 British Virgin Islands（英屬維珍群島）
🇨🇻 Cape Verde（佛得角）
🇰🇾 Cayman Islands（開曼群島）
🇨🇳 China（中國）
🇫🇯 Fiji（斐濟）
🇬🇼 Guinea-bissau（幾內亞比紹）
🇭🇰 Hong Kong（香港）
🇮🇸 Iceland（冰島）
🇲🇴 Macao（澳門）
🇫🇲 Micronesia（密克羅尼西亞）
🇳🇪 Niger（尼日爾）
🇵🇬 Papua New Guinea（巴布亞新幾內亞）
🇸🇧 Solomon Islands（所羅門群島）
🇹🇨 Turks and Caicos（特克斯和凱科斯群島）

肉酸

btw Appfigures 可以入 Top Apps 個 Page 睇, 唔使登入㗎

樓主可以pin this

係外國既香港人裝嚟托呀

學電話課金game 咁 慶祝一百萬下載送十連抽未

睇完呢個post
就知連登真係好多pr 五毛滲入 諗住幫政府洗白
不過可惜請番黎d人質素麻麻
vpn個point 有用過vpn 又試過想dl d香港唔比dl既app就明完全係fail

連登仔成日話epc係廢老藍絲集中地
照我睇黎 連登都唔少藍絲 pr 五毛囉

淨係喺香港有幾多download

百慕達係中國自古以嚟不可分割嘅一部分
中國對領土行使主權不容別國說三道四

日本store 有，打leavehomesafe就見到

安心出行可能會係下一個 tech unicorn
第時可以上市，咩ARK, TSLA, GME都要行埋一邊

哈哈

老撾人識睇中文咩？裝個安心鳩行做乜

大力恥笑On9政府

五毛：勁多香港下載，香港人跪低晒

一帶一路原來就係咁用

大把人出po幫港共洗白話沒事兒沒事兒

個download應該係計google / apple account country setting

話用vpn dl果堆人
不如用下個死人腦諗下 有咩方法入餐廳食飯

方法1: 登記資料
-> 最多人咁做 比較保障到私隱

方法2: 鬼機 公共wifi/vpn 下載apk
-> 某d人番工需要scan qr code 算係權宜之計

方法3: 鬼機 公共wifi/vpn 喺app store下載
-> 同除褲放屁冇分別 頭兩步係想保障私隱 但最尾又去番app store下載 仲幫埋政府刷榜

當然仲有方法4, 5
將方法2, 3 唔用鬼機 用主力機
呢方面唔評論啦
只能夠講 每個人都有自己選擇
總有人好相信政府
可能呢班人最近呢幾年昏迷左 唔知香港發生咩事
叫人唔洗戴口罩 之後又推d垃圾銅芯口罩出黎
仲有大把例子唔詳列了

原來咁多外國人識得欣賞香港嘢！
好感動呀

又三百萬人支持黨安法

真係 海市蜃樓！

真，今日食爭鮮，坐門口位，無人用安心，個個都係填資料，連有個新移民樣嘅都係填資料。

根本用vpn down 個大家都視為spyware嘅嘢係起唔符合常理

點都解釋唔到會咁做嘅人背後嘅邏輯

Facebook ，立場，蘋果，YouTube 都成團垃圾五毛 諗住日日搶話語權 不過成班都低質到成個小學生咁

幫五毛諗埋
其實仲有個合理解釋

就係有大量以上國家嘅人嚟咗香港
而佢哋又冇轉到playstore地區 (可能比較窮，冇信用卡/paypal)
所以佢哋裝安心出殯就計咗落佢哋家鄉嘅ranking

香港不愧係國際大都會

呢個 post 嗰堆成班縮晒入林鄭個閪入面

見人post笑到肚痛

翻牆vpn篤數

全世界得邊個國家要用vpn上google play store

屌你老母我差啲畀啖飯哽死

你條柒頭真係打緊飛機

😂

外國遊客好心急想來香港海洋公園玩
一早download定個app先

縮晒入林鄭個閪入面打飛機

醜唔醜啊香港政府

如果係既話 印尼 菲律賓 既ranking 無理由唔升

肉鳩酸幾時13億下載量

未同支持國安法個街站簽名一樣

五毛：佢哋嚟咗香港咁多年 已經轉咗地區喇

岩
權限要求過高
政府就spin其他app都有咁既情況
但大部份人就係唔信政府嘛
用vpn dl 安心 = 叫雞前戲戴套但奶西

無人用安心出行，全部出街食飯嘅都係留名！一定係咁，正呀！好舒服呀！

有幾on9先會覺得係用vpn？用vpn去dl個偷行蹤資料既app，咁點解仲要用隱藏行蹤既vpn，而且………google play哦，你用過google play未？

中共入面啲監躉刷出嚟？

用vpn 單野有用，即係你響香港上外國網買大陸電器之後寄返香港用會安全過大陸買

其實咁樣有無得向google舉報
直接令安心係store到下架

沉默的世界大多數

有無得計返個數目？即係唔計其他地方，純香港download個數其實有幾大？

個政府真係冇野可信，騙子都抄埋中國，政府都做騙子

又推下先

🇧🇲 Bermuda（百幕達）
🇻🇬 British Virgin Islands（英屬維珍群島）
🇰🇾 Cayman Islands（開曼群島）
🇹🇨 Turks and Caicos（特克斯和凱科斯群島）

list入面呢4個係英國海外屬土

原來香港有咁多香港人以外嘅英屬公民

全世界都有人download都係得2百萬
實際有幾多人用 大家心知肚明

屌 睇錯咗ipv4

繼續谷數

Cls

屌咪撚再 spin 啦
好撚柒呀

睇完＃320樓個regional spread 忍唔住笑咗。港共好肉尻酸，咁樣用網軍篤數

蚑毛狗，乜你同事有話過DL黎用咩？？？

好撚肉酸 屌你老母港共
唔怪得林奠話多左好多人down

之前全民檢測有幾多人參加
已經大約知有幾多人真係跟政府啦
一定有人用架 不過係少數囉

去邊都咁安心

成件事都唔合理啦 藍屍又唔會用vpn 佢地驚閪政府
黃既又唔會同你裝個垃圾app
除左篤數都諗唔到點解
5毛都比D邏輯啦

多人用小國vpn
用到上第一位
你忽撚左？

落街睇吓都知

典型蚑毛絕症：

自圓其說！！！

(但你自己回帖都響左答案，俾返個credit你啦！！)

開始有d紅色大字五毛進場
大家明咩事啦
琴日疫苗post又係咁
(講ci下限-166%果個)

港共公關災難
日後再講幾多幾多下載量
都冇人信

又話重金禮聘PR公司
做嘅野原來就係買download 同上連登分化

點只啊，外星人都要下載架

話VPN 去play store下載嘅傻閪，唔該用吓個腦吖（如果有嘅話）：「正常香港人」點解用VPN，揀用咩地方VPN server 有乜考慮（即使係藍絲）？

70億下載不是夢

咁多5毛狗，即係真係篤數啦

多謝5毛認證消息真偽

可唔可以對比下新加坡個trace together 喺邊個download得多

係 網站可以睇到每個國家, 按日子嘅 App Rank 升跌

安心出行係啲小國嘅 圖完全同一 pattern
全部都係 10/02, 11/02 做嘢 download (排名升)
跟住 12-14/02 就唔郁
跟住 15/02 就 download (排名升)
跟住 16/02 又停一停
去到 17/02 又 download (排名升)

佢哋好齊心 同一時間去 download

今次斷正 跳落河都洗唔撚清啦

你係度咁耐都唔怕肉酸啦

柒唔柒啲呀

完全同意！肯定九成出街食飯嘅都冇用 app！

就算vpn你都唔會專登搵d非洲vpn啦

貪佢地夠落後咩

已笑thx

Pish

咁多個國家都心有靈犀 好感動

大戶造市

首50名只去過十三國
安心上路app

推呢個

你又知佢肯定係港豬？？？

你$0.3不嬲件工計旨在交數，俾我係你DL就轉AC又DL搏勤工獎啦！！

支那人用vpn篤數

Account跟setting地區架弱智
好似我咁就幾個apple id一個香港一個日本一個美國

二世劉OceanPark召喚，正所謂"香港人共同記憶"嘛！！！

Me2
搵唔到下載數字

我頭幾版講左啦，$0.3粒粒皆辛苦，用得免費VPN係咁架囉！！！

點解個個係度講VPN
事實上有玩過國外課金驚又或者會down國外先有既app一定會手渣幾個唔同地區id
Apple同google都係認account地區

外國都要掃code,唔係犯國安法

原來開新AC已經唔洗睇ip鳥！！！

We connected
你已進入處所： 林奠穴鵝✅

大成功

我無裝，但用連登仔啲屎橋，搞到好尷，諗住日後都係寫紙仔算⋯

識唔識㗎你

其實支共咁樣係露左底
知道平時網絡大軍係用邊度store出

講咁耐都未見報既?

所以點解咁愛黑鬼地踎山卡啦細國囉！！！

有幾奇？

堆得未夠大力

BVI Cayman 同 Bermuda 都咁多人裝
可見開offshore company都應該要用安心出行

全世界都同香港同心抗疫 好感動

屌你老母唔怪得幾日又話多左幾十萬人下載
根本要用既第一日就會裝
唔用既唔會無啦啦去裝
邊有可能過左幾日先黎大幅增加

係香港人都知只要入政府機構先有用
本地人唔入政府係唔需要
識得用既人都會識字 無咁易被共匪呃到
識字愈多 反共愈強大

跟帳號地區同IP有咩關係

如果華為係IOS的話應該係App Store排名第一

我早兩日係app store 睇個安心上路得1.8粒星
今日已經有2.2粒星

佢弱智黎 原諒下佢
我仲以為跟account setting呢啲係普通常識無人唔知

冇錯
你見大集團都係喺呢啲地方註冊

量大就好平，一隻狗嘅糧都未必使

等某啲傻鳩仲日日用個dl數嚟批鬥香港人黃屍xxx

安心出行奠定香港國際地位

稻草人嚟嘅姐
總之香港人就係防疫撚
老師又中

唔怪之得有100萬

係咪癡喺個信箱度？

痴喺門口棵椰子樹

最鐘意用連登做source 嘅支那01係咪未諗到點兜
所以未出新聞住

果然係一帶一路好朋友

大家幫手諗吓點幫文匯大公兜

唔怪得安心出行個官網有多國語言啦

識咩呀你地
全球都用先勁喎
親 , 利害了!

利申:曲

立場有news 喇

上哂報啦
介紹多次
記者朋友
我係pop子

Pushh

點可以Report

同國安法一樣，宇宙通行

上年巴絲踢爆左香討同babycondom 七成都係大陸人後，香港ip 突然升返，
今次被踢爆後，會唔會香港dl升返 不過前面話google account 跟手機，唔開vpn事，要買多d Android 機先得wor

小米華為有大量

割九菜

樓主好犀利

你已進入場所

新宿駅

赤裸裸嘅外國勢力幹預

死PR成撚日屈好多香港人DOWNLOAD

佢地一向弱智 你唔係以為港共政府識做正當嘢

吊原來係非州出行

網軍有vpn

根本就假到仆街
藍屍都覺得麻煩 點會評高分

我一早聽過：

香港同深圳專業擦數PR網打都係禮義廉相關開嘅！！！

請記者朋友, 問吓D官員:

對於 "安心出行", 在世界各地, 能夠在同一日奪得下載第一 :

1. 有甚麼感受?
2. 對各地支持特區政府的市民能否講一兩句?
3. 外國居民下載完, 可以有甚麼用途?

連登網民和一眾IT專家分析過第三方Appfigures的數據後，奇怪為什麼安心出行app在這麼多叫不出名的國家中，排行榜都係第一位。IT專家認為安心出行若開放全球App Store下載後，非香港地區有下載數量不足為奇，不過若果分類排行榜都排第一則有點嫌疑。港府資訊辦回覆我們winandmac Media記者查詢時，否認了有關傳聞。

他們稱，根據各應用程式商店App Stores所提供的資料，「安心出行」流動應用程式至今的總下載量接近269萬，當中超過97%（即超過261萬），是由香港地區的應用程式商店下載。

source:

大家細心留意下
無北韓同俄羅斯

洗咩咁多an機
DL左落黎del左佢換第二個Ac再dl過咪得

依家Google store3.8星添啦

今次又覆得咁快

相信政府！唔驚！

Google store冇得反駁，唯有講app store

所以咪「正常香港人」囉。
真VPN 用家會問，咩正正常常VPN 公司會在安提瓜/BVI開VPN server?

強國小粉/維穩真係...... 破濡百出

訓左無睇，今日J左下載數未？

安心出行已能夠在香港使用，相信只是香港居民使用VPN下載，港府將研究規管在港使用VPN。

------------------完------------------

拎權限拎到世界各國
香港政府侵犯緊人地個人權利

唔怪得之係咁放風話今年唔派糖啦，洗曬d錢嚟整垃圾app，仲要洗錢嚟篤數

不如幫手上淘寶幫佢谷大個數?
咁樣會唔會犯國安法?

又浪費納稅人錢

Download app可以唔中毒

Send出去同溫層外一齊笑

而家下載過億未？

做到咁證明個app唔簡單

原來啲data假到咁

我幫你計埋啦
上次有百七萬人
=四份一人口到啦
你收得人錢好心就專業啲啦

凈係唔啱咩

咁搞笑........

国家面子緊要啲

兩點水係殘體字

笑撚左

Haha

因為低價電話都係 android , 非洲人好難用 iphone 囉

你做五毛都好肉酸

check咗
應該係異體字啫

殘體連"爭"個頭都斬埋

人地send俾我

我公司接到房署批出兩個VO，聘請27+26（合共53）個客戶服務助理（CSA），安排到不同屋邨上班，負責教居民使用「安心行」及登記工作，要求中五程度，人工$12500，工作屋邨在九龍區，青衣，葵涌，離島，大埔，粉嶺，上水，沙田，預工作6個月，最快可於1/3上班，最遲亦要31/3前上班

應該係中宣部派啲1毛做嘅

出口強勁

宇宙都是中国的

記得翻譯做英文 跟住 QR code 係hk chronicles

港共柒撚到

一帶百九幾路

謎題終於解開【點解爛到爆/擺明將會剝奪港人私隱嘅APP，仍有百萬人裝】一望咩國家，“安心出行”在HEALTH APP跑第一，就清楚哂。